啲老細真係on9唔用腦

鬼唔知規舉寫無8號就要返咩
但住得遠 除左行路無任何交通返黎
就咁一句 come back at 11:00 thx
屌你老母